九巴個紅隧轉乘真係好令人抓頭

完全唔識睇佢d轉乘
其他隧道轉乘都叫唔錯
係紅隧個個唔知做嘜鳩

有咩咁複雜 ? 你想邊條車邊條 ?

糽隧係聯營架嘛 冇得同九巴自己轉乘比較架喎